学園ヒーローRPG

有無人玩?
雖然都係公式刷料game 但見人設幾討好

巴打有玩? 究竟刷左一個人料升上去先定點好
升個人好慢...

隻game 出左無耐度度都無人討論
好慘

無圖唔想搵

我的英雄學園

個concept 抄咁濟
但人設幾好

仲諗住試下點知維護

岩岩update